1 Input nom des joueurs 

2 Faire la grille de jeu

3 Methode qui assigne le pion du joueur dans la case qu'il a sélectionnée dans le tableau map
 
4 Methode de gestions des erreurs 

5 Methode qui vérifie le gagnant du jeu 

6 Affichage du joueur gagnant ou match null

  
